沙拿有機會被罰停賽三場

隻手

Klaim後上拎神射手 手

差5球呀清

條友拉衫 佢用力撥開
當時個防守球員都唔覺得有問題
英足總又想問卡尼claim

一場都4球啦

你睇清楚，傳走個波之後仲有一野抽水

襯四周年向拳王謝四致敬姐

咁樣整一錘乜事都冇 直接頒俾Claim啦

Ings比人打肚 米拿比人雙腳鏟都冇事

沙拿fing人即停你賽

明黑鳩你吹啊

鬼叫簡尼係英撚
英超做就簡尼拎神射手真係唔奇

果陣狂重播佢一拳鍋心口

佢上季最尾兩場入7球後上攞神射手

pieters玩mma玩左成場都不死人
沙拿就一下都秋後算帳
又要比人話怨婦利

有無gif 咁好難睇

打沙包咁 痴撚線

隻黑猩猩踢人條撚又無事
成日話人針鳩你摩狗 高普做就唔屌
你地打人踢撚都無事啦

撚羊都三場啦

打肚果下幾好笑

跟住球手球打到個波折射晒都扮睇唔到

Pieters畜意手球都冇事

突登伸隻手出黎BLOCK SHOT

左勾拳都冇問題
你估你踢緊未來熱咩

升龍拳.gif

成日抽尻利水話怨婦怨婦
屌你老母比你試下你捧隊波, 成尻日比球證誤判
又要望住D死敵打人打到出晒面都無事 (普巴天王打尻神軒, 埃及仔打尻Ings)
自己就小小事就比人停依樣停o個樣, 12碼中晒手都唔撚比
你睇下你怨唔怨

無所謂啦下季都唔係利記

轉移視線

說好的好有球品

係差普巴少少既

唔同檔次
至少要飛腳踢人同踩人

橙, 成日誤判

哈哈傻西利
想拎英超？下世啦

垃圾鏝想拎歐聯就下世

改名做AV女優

拎到英超未？
7年拎左3個啦

又比人起底 要潛下水

牙古路 陣間叫關愛座入黎屌爆你

送佢去cc台

𨳒你咩，好耐無蒲cc台

關SIR入左黎波台啦

佢係邊？我屌到佢仆街

而家連登關SIR話晒事了 波台要交人出去比關SIR

成篤屎成場打交多過踢波
淨係球手球都無吹到十二碼都有牌講啦

利狗咁都有得嘈

前年班尼斯鏟到馬迪隻腳曲左都無事啦
個年咪又係八國聯軍

最好好似熱狗咁踢鳩人乜事都無啦

利狗打人又拎曼聯做擋箭牌

系

其實追罰係正常
有咩問題

不嬲全世界都欠撚左猁

而家全部追罰左

首先要有拳王阿里同Klaim 哥

咁你真係有做過wo 有埋片
比人追罰好出奇？
好似牙朗之前踢人賽後都比人停3場
唔通我又屌足總咩？

屌啦星班熱狗打人唔洗追罰

而家係屌罰d唔罰d喎
你肯定有曬片果d都罰鳩曬？

你忽然正常返

我份人好公道，你隊野無打鳩我地
實幫手屌柒mma

好難捉摸

要計都係你隊野成日黑鳩利姐
踩人又無牌, onsite 入波又當越位

我邊一隊踩鳩你地利

屌你老母 禁區手球無吹添啦

抵死啦死痢狗 鬼唔望你歐聯都比人黑到收皮

起碼都仲有機會歐聯比人黑
好過要系屋企睇電視既

屌摩跑慢兩步 咪補射囉 屌

好過黑都無得比人黑嘅

都係個句啦柒頭
歐聯冇冠既話 亞軍 4強 8強16強 出局有撚分別咩
唔係冠軍 下年撚有人記得你隊西波行到幾遠
CHAMP左先出黎柒啦

係咁你應該分組賽都咪撚踢啦柒頭
柒到你呢

Harry又claim贏

條友都on99

呢樣獌利一鳩樣啦
平時獌狗做得少